古有捉老鼠賺錢，今有中武肺賺錢 ！

1900年6月，大量大清國人湧至香港。其時瘟疫更見嚴重，終於發現瘟疫源自太平山街一帶的老鼠。因此港府鼓勵捕鼠，酬金為每隻兩仙，但是竟有市民以養鼠賺錢，最後改用老鼠箱，廢除捕鼠酬金。

I want to get the $5,000.
Who has been infected? please infect me!

中國四大發明
偷呃拐騙